皓鑭傳播果時連登又會好捧場

成日話茶餐廳日日播TVB
延禧播果時又話好高質
播完又感慨茶餐廳日日播TVB
皓鑭傳播果時連登又會好捧場

平時個個話唔睇tvb
一播大陸劇個個早半個鐘擔定凳仔睇

"延禧真係好高質, D服裝色調有歷史參考"
"茶餐廳日日播TVB, 港豬咪又要睇"
總之連登仔睇TVB 係崇優
其他人睇TVB就係港豬

講真，應該快d ban 左個打手 new god 美斯先

去影視台開post啦
係時事台講有春用咩
屌稻草人

戰國時代正，可惜唔係講戰爭/內政，垃圾後宮劇

依套對比延禧嚟講 劇情一定無咁好睇(睇左十幾集) 但個故事背景同劇中對白就含豐富歷史知識

真

明明連登係男人居多，點解咁多人會睇埋依d女人劇